{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_068975",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "렐러티브"
    },
    "text": "京畿道光明市グヮンミョンロ832番地19 2階に位置するカフェは徒歩で光明交差点駅3番出口で12分の距離に位置しています。もし徒歩が面倒であれば、4番出口の前ハンジンマンションの停留場でどのようなバスでも乗車し、セマウル市場で下車した後徒歩で4分の距離に到着できます。駐車を希望の方たちは、光明洞グヮンミョンジュ次長、光明(クァンミョン)のセマウル市場公営駐車場、近隣マンションの商店街の駐車場をご利用いただけます。このカフェは、毎日12:00~22:00まで運営され、火曜日には休業日です。メニューには担い、群れ、アイリッシュプレも、キャラメルノッチュティラミス、抹茶のティラミス、ティラミス、テリンヌ、エスプレッソがあります。担い、群れにアイリッシュプレ回るそれぞれ5,500ウォンで提供され、キャラメルノッチュティラミスは8,000ウォン、抹茶のティラミスとティラミスはそれぞれ7,500ウォンで販売されます。テリンヌは5,000ウォンに購入し、エスプレッソは4,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェの場所はどこですか？",
            "answer": "カフェは京畿道光明市グヮンミョンロ832番地19 2階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェへの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "カフェへの最寄りの駅は光明交差点駅です。"
        },
        {
            "question": "カフェまでの徒歩時間はどのくらいですか？",
            "answer": "カフェまでの徒歩時間は光明交差点駅3番出口から12分です。"
        },
        {
            "question": "バスでカフェに行く方法を教えてください。",
            "answer": "バスでカフェに行く場合、4番出口の前ハンジンマンションの停留場でどのバスでも乗車し、セマウル市場で下車した後、徒歩で4分の距離にカフェがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車を希望の方は光明洞グヮンミョンジュ次長、光明のセマウル市場公営駐車場、近隣マンションの商店街の駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "カフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "カフェは毎日12:00から22:00まで営業しています。火曜日は休業日です。"
        },
        {
            "question": "カフェのメニューには何がありますか？",
            "answer": "カフェのメニューには担い、群れ、アイリッシュプレも、キャラメルノッチュティラミス、抹茶のティラミス、ティラミス、テリンヌ、エスプレッソがあります。"
        },
        {
            "question": "担い、群れにアイリッシュプレはいくらですか？",
            "answer": "担い、群れにアイリッシュプレは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キャラメルノッチュティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "キャラメルノッチュティラミスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶のティラミスとティラミスの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶のティラミスとティラミスはそれぞれ7,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テリンヌの値段はいくらですか？",
            "answer": "テリンヌは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エスプレッソの値段はいくらですか？",
            "answer": "エスプレッソは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 325,
        "QA": 494
    }
}